唔想再有人被拉同受傷

黑警之所以殺人放火都敢 係因為佢知道自己光天化日做咩都唔洗負責任

示威者一日維持著呢種明刀明槍既抗爭手法 畀道德鎖死 係極大既武力差距下 一味退一味守 黑警最多都係流幾滴汗就完事 每個月8萬蚊袋袋平安
相反每個星期義士爆頭被拉重傷不計其數

係今日之後民憤將會升返去頂點 呢幾日香港會有核彈都唔割既短期buff 係時候要考慮其他另類既抗爭手法

當然 大家唔可以犯法